{
  "Job Interview": [
    {
      "id": 1,
      "front": "confident",
      "back": "tự tin"
    },
    {
      "id": 2,
      "front": "ambitious",
      "back": "tham vọng"
    },
    {
      "id": 3,
      "front": "reliable",
      "back": "đáng tin cậy"
    },
    {
      "id": 4,
      "front": "punctual",
      "back": "đúng giờ"
    },
    {
      "id": 5,
      "front": "flexible",
      "back": "linh hoạt"
    },
    {
      "id": 6,
      "front": "resourceful",
      "back": "có tài xoay xở, tháo vát"
    },
    {
      "id": 7,
      "front": "competent",
      "back": "thạo việc"
    },
    {
      "id": 8,
      "front": "meticulous",
      "back": "tỉ mỉ"
    },
    {
      "id": 9,
      "front": "creative",
      "back": "sáng tạo"
    },
    {
      "id": 10,
      "front": "responsible",
      "back": "có trách nhiệm"
    },
    {
      "id": 11,
      "front": "work under pressure",
      "back": "làm việc dưới áp lực"
    },
    {
      "id": 12,
      "front": "consultant",
      "back": "người tư vấn, cố vấn"
    },
    {
      "id": 13,
      "front": "professional",
      "back": "chuyên nghiệp, chuyên gia"
    },
    {
      "id": 14,
      "front": "career",
      "back": "sự nghiệp"
    },
    {
      "id": 15,
      "front": "gain additional skills",
      "back": "có thêm kỹ năng"
    }
  ]
}

